移民新加坡好唔好?

啱啱去玩完，整體似南亞版嘅香港
市容整潔衛生
各項水平亦已早超越香港
英文同普通話就生存到
唯一真係熱，買車又貴過香港幾倍
投資移民門欄都幾高

門欄->門檻

香港好危險！快移民！

你有錢先算啦

本身有加拿大籍
但依家加拿大一樣好多蝗

移來做乜鳩

你接受到無民主就去吧

有三千萬左右
但佢地嘅投資移民政策唔係淨係睇錢
仲有好多其他要求我係唔meet到

有錢就去美加 新加坡要當兵

多謝你，我用九方點都打唔到個「檻」字出黎

Singapore 唔可以 dual citizenship

睇完世柒既文先再決定

今次好似幾有point咁

主要為細路啦
香港前景我真係唔睇好

人地有錢都未必要你
除非技術移民

講到香港有咁

我知，無所謂，我都唔鐘意加拿大

獨裁都岩？

你接受到d屋大幾倍先算啦

但係你個仔要呢 你想唔想你個仔讀小學就要比人打藤先
新加坡果邊中小學都好興公開體罰

係香港我都唔會攪政治野，其實無分別

有錢 有咩地方好住過香港

華人姐
做pr 冇福利

得幾千萬係香港其實唔算富有

同埋新加坡已經無晒黑社會

無錢就去當兵？

香港無民主得黎又無屋住 慘撚過新加坡

唔難?
除左舊錢
佢仲要你有間公司年年營養額有三億以上…

新加坡無乞衣無人訓街
係因為政府會捉
捉到會派公屋比你住

星架坡人自己爭住移民去美加澳, 你諗你

我一家四口
讀書無可能
技術我又無
只係得投資移民有得惗

搵份工去當度做野

依樣真係好好，連登成日有班傻仔話低下世界要班黑社會維持笑大人個口

有加籍就咪搞咁多野啦 多9餘

一年四季都係咁熱

講緊去移民，移另一個有民主既唔得？

男朋友新加坡人，已ready移民

平時好少會聽到在地坡人鬧政府, 通常移民走左先會開始鬧
如果係接受唔到香港既政治, 應該更難接受星架坡?

要搞幾耐

星架坡既南亞好聽話架, 同白人國家果種南亞差天共地

唔知呀，有排先結婚
但已傾好左結婚我會跟佢了

有三千萬香港生活都唔差啦

做到pr 都未必批入籍啦

係架，但我上次遇到個的士佬猛咁罵政府有佢講、無人講。所以除左著重其他野大於政治既，移去新加坡都ok既

新加坡=垃圾

世上最唔公平係 俾一個無腦既人有錢有外國國籍

加上電費貴
開冷氣都開到你燒銀紙咁

佢哋好有文化嫁

如果一個地方可以去到唔使私下解決某啲野既話 咁無咪好囉
但香港 有好過無覺得唔好係多數都唔會有需要用到黑社會

其實純粹係個有錢啲嘅中國

真係鍾意香港多啲

你住過一排就知

識啲住慣嘅想走

要移快移, 護士係全世界都開始有羅味

細佬幾大？

做大生意咪可能好囉，平民點會想

唔知
不過同親坡仔傾呢樣嘢 佢地十有九個嘅答覆都係：嘥時間！
技能唔係學到啲咩 大部份軍中職業嘅技能都係冇用
又唔係話當完即刻變得好打得
人生冇啦啦冇左兩三年咁囉
當然，呢個係個人層面嘅諗法。

唔只多蝗先想移民
見到香港on9政府處事手法同班狗官賣港
仲有傳媒收支那資金成撚日吹捧垃圾大灣區
已經令人想走都走唔切

細路*

如果係為細佬就OK, 星架坡有好多 full scholarship for professional degrees, e.g. 醫, 比準大學生去先進國家留學
有D 連生活費都包埋

移民美國有特別名額

無錯 暴發户既面口

除咗言論自由之外
樣樣都好

明明當兵係公民責任
講到尾以為移民就係王咩屌上面條撚樣都柒下柒下咁

人哋做緊香港嗰位
SG no.1

現實係好多坡人想避兵役

香港人真係要民主？
香港人只係要利己

咁香港叫咩?
垃圾都不如?

噤又唔係得坡有既...

新加坡

diu
只要福利唔負責任
同啲港女百乜分別

有乜

已攞PR 大部份hawker center講廣東話都得

聽同事講新加坡要軍役兩年半，每年再要一兩個星期到45歲。
為小朋友好，我都係PR就算

痴線, PR 第二代又咪一定要服兵役

你PR 下一代唔一定要做PR

除非美國進一步封鎖邊境，否則加拿大人去美國讀書同做嘢都非常方便。

如果淨係為下一代諗，加拿大算一個唔錯嘅選擇，始終美國嘅事業發展空間(以你下一代嚟計）相對最大。

同新加坡比較，新加坡嘅優勢可能係：種族方面（華人唔會蝕底）、文化方面（如果巴打喜歡東方文化）、治安同醫療福利。整體嚟講，我會鍾意加拿大多啲…

用香港人角度服兵役(但又一定唔可以係中國) 係保家衛國, 公民責任, 呢樣我都認同
但現實其他有兵役國家既人都係諗盡辦法避, 韓仔台仔勁多係外國賴死唔肯返去服兵役
針唔吉到肉唔知痛

噤你移黎做乜
何況PR 第二代唔服兵役係做唔到PR, 你根本本末倒置

老老77 港豬變坡豬真係得啖笑

問題係啲口音重大過singlish

諗唔明加拿大移去星加坡係咩玩法

香港你有幾球唔大晒真係諗唔到可以有幾唔好住

你heavy-traveler 就另計啦

一年無一個月係留喺香港嘅話幾球你都唔夠駛

得罪講句
熱就開冷氣，有污染開清新機，買咩都可以勁快送到屋企，係有人禍，但係無天災我又覺得可以做隻豬咁

更加重要嘅係，你走左香港就少左一點光

個個都唔肯撻著火把，邊個嚟守望呢個地方
呢個家

我唔係左膠，只係希望既然有能力可以考慮下幫香港出一分力咁

After all, it’s up to you , entirely

好呀！
咁就少一個人移民加拿大

一樣無言論自由,大量蝗蟲入侵,英文得點解唔移民歐美?

笑撚死人 香港有民主？

鞭刑

PR買樓已經好夠
就係講緊唔想第二代服軍役，所以佢根本唔需要PR
講緊3000萬留新加坡又唔使下一代軍役
仲可以Keep加拿大籍

咪係

你話香港自由度高過新加坡都話

民主 咪笑死人

台灣就民主 不過偏偏冇新港都有既法治

歐美有牧師林
姦到你仆街

環球影城

個賭場貴到抽筋 PR想入賭場要一日150sgd

有得揀真係好

好，啱啱先係個邊買左層新樓，~600萬但係同香港地鐵站上蓋個d 800尺新樓冇分別
利申:daddy揸新加坡passport,我本身有得攞但係唔想當兵所以冇

我意思係移去另一個有民主國家，又無話留係香港/香港比較好，係咪好難明？

噤究竟去星架坡做乜, 完全唔明
3000 萬係加拿大買樓唔好? 甚至港樓投資價值更高, 點解要揀星架坡

玩還玩
相信唔少黎香港玩既人都會想移民香港
新加坡人同香港人一樣都想走
新加坡人第一移民勝地係澳洲

呢個國家發展得咁快係因為獨裁+管治人勁
但係到換代時換咗個廢人仲要獨裁咁就仆街

如果要移民過去，需要考慮嘅係呢個國家將來到發展到某個水平會唔會改為民主制

新加坡咪仲多蝗

唔講本來星架坡已經係華人估75% 人口, 用普通話同簡體中文
都睇下呢十年幾多中國人移過去啦

建議都係認識多D 個國家先諗移民

：別怪我，我是為聖戰的

有朋友因為工作住係新加坡
佢話嗰到啲人諗嘢好保守 唔會屌政府 半句都唔敢講錯 同埋新加坡地鐵成q日壞 出咗軌呀延遲嗰啲係家常便飯 唔會報新聞都唔會有人投訴 大家都習以為常 （同港鐵用埋同一間公司嘅信號系統）嘢食嗰啲都普普通通 仲有個天氣好撚熱 但不得不承認居住嗰方面係真係好好 因為公屋都有泳池游下水 公屋都好大 好似係
如果著重係居住嗰方面新加坡真係唔錯 娛樂政治其他嗰啲就冇想像中咁好

新加坡高壓 送俾我都唔會去

咁全世界都會腐爛㗎啦
日本又腐爛 德國又腐爛 美國又腐爛
人死咗都會腐爛㗎啦
做秦始皇長生不老好唔好

HK no.1

俾埋 source 你, 怕你唔識搵
小小星架坡, 5.5m 人口, 有460000 中國人在地
大大個加拿大, 37m 人口, 只係有760000 個中國人
難以理解咩叫加拿大多蝗

如果喥喥都嫌三嫌四
建議不如長住香港然後得閒去下外國旅行算了

外國旅行就好 長住真係不了

試吓俾華裔鬼佬巴打、美利堅合眾國巴打、日本字39巴打見到依個po實屌柒依個po啲人

乜撚都話腐爛

澳洲真係多坡人多到癲 就黎追到港人在澳總數

南亞版嘅香港

香港空氣咁差，又迫，有幾好住啊？

樓主要去新加坡

根本度度都有問題
係到話新加坡腐爛

佢講明為左小朋友, 如果小朋友唔做PR, 噤移黎做乜
一直都講緊呢樣野

人哋都未笑鳩你香港人乜內涵都冇又要離家出走啦

講到好似星加坡講廣東話咁

裡面堆華人咪又係普通話簡體字既支那

有加籍仲諗新加坡

華人社會啲教育都係好辛苦

去新加坡啲細佬都係做考試機器

不少鄰近地區研究緊全自動駕駛無人車技術‘香港仲迫緊d巴士貨車司機做12-14hrs
不少地區虛擬貨幣100%普及化零現金’香港d銀行分行d人仲排緊半個鐘攞錢
不少地區商店無銷售員‘香港資本家仲用最低工資買奴隷短視用

接受到成世冇得食香口膠 喺屋企唔可以剝光豬咁你就去啦

。。。你確定真係有法治(rule of law)？

其實考新加坡版o level同 a level都唔算難

新加坡係因為競爭大所以個個都讀到p

我覺得新加坡民主 ok（相比起中國）
不過新加坡人同香港五十後好似
思想都係好守舊

咪話係文化問題唔係考試難度問題

所以我先話華人社會讀書好辛苦

好似去唔到咸網？

hahaha, e個point有趣移民首選不嬲係英新港加澳
美國除jor加州外去玩就mo所謂ge, 但移民過去係想救濟貧民
美國好處在於薪資同hk差5多高, 低稅之餘樓價同大6差5多低.
專係比小康同暴發戶移民去救濟貧民ga發達地方黎.
一個大部份樓價都5高ga地方你想賺錢儲錢都要諗爆腦,
一5小心你d錢就用曬因為乜都平過人你會走去瘋狂甘買

加籍>>>>>>>>>>>>新加坡籍

無錢交租點算

係你對新加坡好似好唔滿意
你快啲移去火星同小強做朋友啦
嗰度冇腐爛到

新加坡嗰種家長式權威主義嘅管治方法好煩㗎

加拿大爽啲，不過凍囉

唔洗交就正

搭程機去然後燒咗自己本passport
過幾年又有屋住又可以離開香港

澳洲不是更好？

鍾意新加坡就要移去北韓？
得你一個講到新加坡腐爛炸喎

遣返你

加拿大有咩唔好

咁你都講到香港仲有法治咁

同台灣呢d 冇法治既地方比咪高囉

同歐美比咪低

有加藉仲移新加坡做乜

你咪撚搞鳩我啦

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

咁新加坡=腐爛左嘅香港
一定唔係你講啦

駁你可以有好多種方法
你諗真啲

係總統府前面大街影相耐D都好似會屌鳩你

早就落咗台啦仲搵落台階
我食咗飯啦喎
你想食屎就早出聲嘛廁所大把

Agger雖然唔算最top果班，但一定夠你玩到七老八十

你覺得九唔搭八姐
咁你又幾時認你自己柒咗啊？

從來都冇話過要搵
你想搵咪慢慢囉
唔好食咁多屎啦影響消化

屌你老母又5又6又甘

樓主已婚有小朋友難搞啲，否則正常兩登仔都會叫你踏實啲，搵個日籍（或者任何你鍾意既國家）男/女友結婚

咁你又腐化左未啊

你老母腐化曬啲嘢唔使攞出黎同人講嘅
自己收係心裏面啦

應該係個仔要。

如果係大老闆級別，或者係真 專業人士， 新加坡係好地方。 如果技術差少少，係香港可能會呃到飯食。係新加坡唔得。

叫佢地咪玩啦
淨係打工文化都死

甘你就錯la, 新加坡就算d人夾雜國語ga好多係大6潮閩粵吳語地區d人黎,
即係話個邊係超多廣東人lor 同埋你知5知咩叫民主ga
成日限死人地點用字點講野做咩je
大6又係好興強迫人學簡體講國語, 香港只不過係調轉,
但根本同樣都係強迫其他人跟住做, 你甘撐共匪你就返大6la
新馬人接受能力係好高ga, 大部份人係5會理你用咩字咩文ga,
睇得明聽得明就得la, 好多人就算自己本身5識講粵語都超鍾意ga,
鍾意到d人知你識粵語佢地會尖叫omg,
反應好大好搞笑成日纏住你話要學ga

全世界冇一個地方好似香港咁方便
一落樓下就有野食有野娛樂
運動場又多 行山又近
call 一班朋友玩又容易
除左住真係冇得挑剔

新加玻就掉返轉
住係冇問題 其他就 ...

你有d 95搭7, 你講d野同個post有咩關係呢
每個地方5同ga野有5同ga普及, 大6國語都未普及la你5去講
半個非洲5係甘易就普及到ga
大6d家用網速係得北上好d最快有500m但相對於hk黎講都係垃圾ja
大6華為5g吹奏甘多年, 全中國都諗住有得普及,
但暫時係得香港有得用ja
大6連正確且輕易可以吸收到ga資訊都ban曬要識翻牆先得,
你叫d小學生同老人家點生存 由細細個就比人洗腦變jor白痴仔

dllm我鍾意又關你lun事咩, 傻kai

支那勁過曱甴

香港其實真係幾好住 有得揀唔會想走

有三千萬重移民?講真有錢嘅話香港幾好住

唔好認真啦， 佢真係有三千萬香港地讀i school 收幾層樓租 仔女大就直駁美加讀u 不知幾撚好

夾緊公仔，唔得閒理D無謂人

基本上三千萬唔太要求高生活...加少少投資一定夠食過世

召喚成功

咩公仔

東京仲方便啦
個個周末都可以去日本玩，玩咩都有
揾D朋友出嚟全部一個鐘車一定到。

除咗無香港咁多山同海灘，有咩差得過香港

移啦教育點都好過香港

SG嘅城市規劃，城市綠化

有冇人試日本投資移民? 700萬日元可以做咩生意?

養唔養狗？

好同意。晤單只多，直情全部都係！

同意。隔離仲有人吹奏新加坡女人，笑到人肚痛。一街叉，奔，華人都黑黑實，加埋個口音。。。。。

唔係英國最後關頭出賣香港俾中共
香港而家都應該仲係亞洲最好城市
當年80-97年差唔多做到真正脫亞入歐

搞一大輪，返加拿大好過
起碼屋+車平一截先
係頂唔順落雪啫

返工已經差好多

新加坡仲專制過中共

咁你快去，重考慮乜，
新加坡一定係你嘅樂土。

唔搞政治野，哈。
你俾港共洗腦宣傳洗到讀屎片？

守法交税只係居住者要求，
外國住民及公司都要負責。
作為一地公民有其他責任，
如俾白痴仔污名化嘅政治，
政治上活動、討論及參與，
係一個完整公民權利背後所需要背負嘅責任。

你呢，
平日都習慣放棄公民責任，
去新加坡俾人管理就最好，
冇權利要求任何公民權利，
因為你追求嘅嘢唔包括自由、公義及平等。

你真係天真la, 甘e個世界就係弱肉強食ga wor,
你mo能力去到邊都係比小眾ge人管理ga la又有咩分別
公民權利你究竟知5知係乜 就算當地ga人一樣好多人5知.
無論你係邊都一樣ga, 你係一個地方交稅5係責任wor
因為你係度搵錢, 稅只係等於租金, 係應該ga wor
例如我mo移民去美國但我買jor個邊d樓, 我一樣要交稅ga wor.
因為持有個邊資產就等於玩緊外匯儲備甘, 做咩都要手續費ga.
就算你係美國揸綠卡搵得5多ga情況下你都只係次等公民...
你所能獲得ga資源絕對係5多ga lor.
甘你明係咪公民根本mo關係la
而個d未達到交稅要求ga人享受ga權益反而多過搵得少ga人.
係發達ga地方e樣野係絕對ga.
因為佢地付出少ga同時資源獲得途徑更少亦用得少,
所以佢地算係無條件放棄自己有可能得到ga資源黎比其他人機會,
佢地ga貢獻仲大過個d要交小部份稅ga人.
所以係發達地方會有好多機構去照顧ed人, 比佢地更多權益.
但實際上對比返佢地自己放棄ga資源只係九牛一毛!
而好多人會覺得係大6好多人好慘,
主要係因為個邊得好少地區係發達地方
就算北上都係一樣, 好似北京甘你係3環內都話好d, 外個d都好慘ga
前排仲有d洗腦文用黎幫港台貧民洗腦ga, 等多d人返大6比人奴役
話北京拆遷就好la有得賠, 講到天花龍鳳haha
其實個d人拆遷後有得派樓係5環外就已經算係好好la,
正常係乜都mo ga, 個種慘仲慘過hk最窮個班人
剩係計北京一個地方, 最慘ga人佔一半高達千萬人
但美國仲慘仲現實, 只不過大部份人心態好所以你5覺ja
所以基本上無論你係邊度, 係你搵得5多ga情況下,
你對個社會唯一貢獻就係安份守己比人管理.
如果你5想比人管理, 或想享受管理人ga樂趣, 5計本身有錢個d.
你ga能力必須係各行各業最top個5%人先有可能

1. 熱死
2. 有d人都係大陸佬性格
3. 要放棄加藉

英美澳紐都得啦

樓主一邊講加拿大好多蝗但又一邊想移民去一個講普通話同用簡體字ge國家。
再講加拿大咁大係咪真係度度都係蝗？真係要搬返去揀個唔多華人住ge neighbourhood咪得囉。
利申：唔響香港住，年年都去加拿大一頭半個月

香港高級紳士高貴人種連登仔，新加坡呢d爛尻地方，點收留得起連登仔呀

香港同新加坡一樣係垃圾

地鐵仲差過香港

香港人淨係會住Vancouver Toronto

@咪撚搞鳩我啦 依位連登貴族